林鄭其實唔係幫香港人,係為自己

林鄭其實唔係諗住幫香港,
係為自己利益著想

係咁奶共，幫習近平含撚，月月四十幾萬落袋
封關，雜種同一眾支那人會大怒

人人都知

啱啱出冊？

林鄭可能成屋都係氧氣筒

其實一加一唔係等於三，係等於二

應該無幫習近平含

發現新大陸？
習近平條撚一早俾佢含到損晒，仲流膿添

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

阿媽係女人

係雜近平幫林鄭含
林鄭條賓周生椰菜花
全地球得雜近平一個肯含

得罪雜種咪冇人幫林鄭含

兩個69互含
林鄭條賓周仲要生椰菜花
全地球得雜近平一個敢含

得罪雜種咪冇人幫林鄭含

其實只要唔係錯就一定岩，我覺得

我絕對相信林鄭係仇視香港人，
佢依家做緊嘅嘢係對香港人報復！

呢幾日出o黎o個個林奠假ga
真o個個o係迎賓府食緊提子

昏迷咗3年?

對人不對事，屌佢老母條周

衣冠禽獸
冷血冇人性
衹會害死香港人

兩個字: 人渣

除咗廢老 有邊個唔知